(統計)兒登仔用gmail定protonmail多?

如果老細用又點,屌唔屌岀聲?
市場不嬲良幣驅逐劣幣,垃圾yahoo就係例子,gmail user base已經係不爭事實同其他big tech一樣eco system影響咗人咁多年,依家一句左膠當道就叫人即刻棄?無野下?理解下經濟學先好冇?成件事好唔符合經濟效益喎

唔好次次負評就算,俾d point黎反駁下好喎

佢哋會大義凜然咁屌柒你，然後自己靜雞雞用返gmail ig YouTube

用gmail有咩問題

佢地會話google奶共

真，成人台咪又係全部post ig女

真呢度啲撚樣水鳩人買但係自己試用都未試過
話個VPN唔掂會屌鳩你5毛
跟手貼個subscription 出嚟就即刻潛到落地心

用 tutanota

真係驚嘅應該自己起 mail server, protonmail 都唔好用

d 人唔識自己起 mail server ，所以只識問人揀乜用

做咩唔用outlook